# Premier projet    

##Utiliser ansible pour installer et lancer apache sur une machine virtuelle.
    
-créer l'espace de travail  
-faire le lien entre le dossier git et gitlab   
-lancer la vm   
-créer la connexion ssh rapide entre le manager et son node 
-créer la task  
-créer l'inventaire     
-créer le playbook  
-tester le playbook 

